【警權無限大】六九起步點改為維園

風雨不改

本來未必去
黑警咁打壓就黑雨都一定去

以前警察同公安都叫有分別
家陣有咩分別？
索性叫武警算啦

黑警正仆街

到時成個老銅都係人

Hongkonger assemble

一開始就要打遊擊

點止
銅鑼灣到政總源途都係中途加入既人
用d咁既屎橋報細遊行人數

警方早前與民陣就6月9日「反送中」遊行安排開會時，無視民陣要求，單方面要求民陣接受警方就遊行出發點和路線的「指令」，觸發民陣成員離席抗議後，今日又在拒絕民陣溝通要求下，直接發出不反對通知書，迫使民陣必需按照警方的安排舉辦遊行，即必需要在維園草地出發；而遊行路線亦拒絕提供軒尼斯道東行線；崇光百貨外的軒尼詩道過路處（SOGO Crossing）將會全面封閉。

From蘋果日報

[url]http://【引渡惡法】6.9遊行被迫改維園草地出發[/url]

SOGO對出全面封閉定點？

【Now新聞台】民陣說收到警方就六月九日反逃犯條例修訂遊行發出的不反對通知書，要以維園草地作為起點。

民陣最初提出遊行由銅鑼灣東角道出發，星期四曾與警方開會，被警方拒絕，民陣抗議離場，民陣指收到警方發出的不反對通知書，寫明遊行由維園草地出發，遊行路線不會開放，軒尼斯道東行線崇光百貨外的過路處將會全面封閉，民陣對警方的做法深感憤怒，批評是「大石壓死蟹」，指根據警方的安排會讓參與遊行的市民等候更長時間才能出發，民陣呼籲市民為長時間遊行做好充足的準備，並帶智慧為加入遊行隊伍。

收到明晒

行行下太多人行過左出左馬路點算

警方強硬逼人入維園，唔俾sogo插隊
唯有自己執生

浩南哥叫到 唔係唔出下話

六九

民陣收到警方有關6月9日反對修訂《逃犯條例》遊行的不反對通知書。當日遊行將於維園草地出發，以立法會外為終點。

民陣表示，早前與警方協商，不滿警方安排，但警方直接發出不反對通知書，逼使民陣要按照警方的安排，民陣亦不滿警方拒絕提供軒尼詩道東行線，以及全面封閉東角道與軒尼詩道的過路處。

但民陣說，由於要讓最多市民透過合法的遊行表態反對修例，為確保市民能參與合法遊行，決定放棄上訴。民陣又說，參與遊行的市民可能要等更長時間才能出發，希望他們為參與長時間遊行，而做好充足準備。

東角都封

警方早前與民陣就6月9日「反送中」遊行安排開會時，無視民陣要求，單方面要求民陣接受警方就遊行出發點和路線的「指令」，觸發民陣成員離席抗議後，今日又在拒絕民陣溝通要求下，直接發出不反對通知書，迫使民陣必需按照警方的安排舉辦遊行，即必需要在維園草地出發；而遊行路線亦拒絕提供軒尼斯道東行線；崇光百貨外的軒尼詩道過路處（SOGO Crossing）將會全面封閉。

民陣表示，民陣對警方「大石壓死蟹」的做法深感憤怒，認為反映「警權無限大，人權被出賣」，然而由於當前最重要的工作，是讓最多的市民透過合法的遊行，表態反對「送中」惡法，因此民陣縱然憤怒，但為確保市民能參與合法的遊行，並免得遊行資訊混亂，決定放棄上訴。
相關新聞：【引渡惡法】趁林鄭出席頒獎禮 得獎藝評人台上高呼：6.9一定要上街
民陣指，根據警方的安排，無疑是會讓參與遊行的市民要等候更長時間才能出發，民陣就未能為市民爭取到最好的安排道歉，並希望市民為參與長時間的遊行而做好充足的準備，並帶智慧為加入遊行的隊伍。

遊行注意
●想與民陣一同起步的遊行參與者，在維園草地集合。

●坐輪椅人士、有需要人士或推嬰兒車的照顧者，可以維園草地旁的「南路」集合，民陣會安排優先出發。

●想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

●請所有參與遊行的市民，就長時間遊行做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。

到時見

直接去金鐘仲好，係CWB 企消耗士氣

行嚟做乜 直接終點喇

終點成班工作人員
溶咗你都無人知

到時銅鑼灣大混亂
一D人去左維園另一D人又係東角

講明先，根據過往經驗，sogo 門口警察係註重兵，如果佢地出埋水炮車，就唔好硬碰

Be water my friend

係sogo出水炮車射爆曬商店D玻璃
黑警賠唔起

一撚定去，順便屌埋佢老母仲未有4000蚊

點解一定要跟差佬安排？ on99 架

政總見

我係屋企支持

次撚次俾班犬撚狗咁撚都仲要喺銅鑼灣出發 未行已經消耗一半士氣體力 只要目標明確就得喇 理撚得佢點樣數人數

黑警

咁咪個日封哂個cwb, 自由含就含少一日囉

依家係鬥人數咩？
報岀黎條數大係咪林鄭就會嚇到瀨屎？

Push

屌你啦, 緊係有分別

分別就係香港警犬其實只係中國公安嘅契弟

個日早少少去金鐘老麥食下嘢

公安超碼唔會公然講DNLM

直接終點見？

𡃁仔南出到十八萬呀！

人夠多就會自行開路架啦

早啲去睇下金鐘咩環境先

有又好無又好
依幾日休息充足啲
當日有乜事都有體力去應付

無錯，不過要多人到反包圍先得，警察一定人潮管制，利用東行線仲行車黎行人行下停下

所以民陣先叫人帶智慧上街，龍頭過左CWB 係灣仔要開始佔線截車龍，CWB 既人先有機會反包圍到班差佬

BTW 我講得太多，到時泛民好多有經驗既人會帶頭認住 d big name 跟佢地走實無死

直接去西環打大佬啦。

入示威者數

差佬係到撥火
依幾日繼續積下民怨

繼續打壓喔
佢地愈打壓就愈多人去

休息同操體能都緊要
最少要做下深蹲、跑少少步

叫我？

最後一次
真係最後一次
港豬真係唔好再扮唔知
出嚟

Do you hear the people sing singing the song of angry man

D單張印囇東角道wor

遊擊隊

如果黑警唔開路 條路又好窄
你又唔舒服 透唔到氣
咁你記得要行邊啲
千祈唔好踢到啲雪糕桶
千祈唔好將啲雪糕桶愈踢愈出呀

本來未必去
搞一搞更想去

根本班差佬就知今次難以控制
各位
一定要出嚟！

照行東角
行街shopping啫犯法啊

條例一過
依類集會想再有都幾難
真正本土香港人
請你當日
為香港
為你嘅家
出最後一分力

928咪又係唔俾人去政總

有冇人自攜喇叭播WTF?

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走 趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗 大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞 啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人? 個社會咁多問題就有你班豆泥高層

播下戰曲增加戰鬥意志
唔好再播《海闊天空》示弱投降歌
唔好再播《抗戰二十年》永續社運歌

其實今次佢地都話係有史以嚟嘅大遊行，警犬打壓得最嚴重嘅一次
佢哋都話最壞打算可能會夜晚先可以出發到

不過無論如何，
大家6月9號維園見！

記得出發前一日準備水同啲乾糧
長久戰

請所有參與遊行的市民，就長時間遊行做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。

天氣熱，維園不了 金鐘等

如果今次咁多人
真係分分鐘啲人由維園企到去東角都唔其

Ching 識貨

79D5Y

唔好錯過先嚟後悔
人權
言論自由
依兩樣咁基本嘅嘢
如果都無埋
羅湖個啲邊境海關真係拆得
各位香港人
各位真正嘅香港人
為咗下一代
為咗自己
唔好再做錯
就當比自己一次爭取嘅機會
出嚟呀

仲有千祈唔好整到警方啲膠帶
如果唔係啲遊行人士行出其他行車線就唔好啦
你話係咪

又用埋呢啲屎橋

仲記得928個晚
遍地開花得好突然

好似當年毛主席咁玩遊擊
周圍走 你話煩唔煩

敵人已步步進逼 退無可退

雖然係SU嘅音樂不過個歌詞動氣氛好啱

唔好再咁天真抱住安份守己就以為無事
你係時候了解下自己份工係咩國家嘅大老細
你係時候了解下自己份老強仲有幾多頂得住嚟緊嘅金融海嘯
你係時候了解下到時失業又無錢
到時請唔好後悔

上次衝咗過對面
路係人行既
理撚得佢有無開

總之又係幾招： 1) 儘量令到參加人仕無法進入銅鑼灣，封閉就近地鐵出入口，無故擺放鐵馬拖延所有過路處。
2) 儘量收窄遊行路線，3個鐘頭仍原地不動，令遊行人仕停頓鼓譟自行放棄。
3) 安排大量反示威人士沿路挑釁，製造衝突，一有事件就可以立刻拘捕遊行人士，照舊放生挑釁人士。

喺facebook見到

遍地開花

而家到底係點，維園定東角道

維園

但係而家畀人當我哋狗咁撚，話維園就要維園。

有咩方法解決

條氣唔順就一定㗎啦
不過都係個句
到時成個銅鑼灣都係遊行人士迫爆曬
都唔緊要啦
最緊要大家一齊出嚟比柒婆同建制睇吓咩叫做民意

如果真係20萬人出黎 維園集合唔係更好咩?
人少就話東角道ok 啫

姐係點？銅鑼灣宵禁？？？

就係人多先唔好，塞你係維園幾粒鐘無得走

我打算盡好客之道同D內地朋友一齊行街
唔係咁都用水射我呀？

第一 早少少到銅鑼灣
第二 到時咁多人遊行，啲人唔小心行出咗三條行車線外都無辦法
第三 佢哋最多咪由淨心bb同偲嫣bb帶住一千幾百個老臨 唔需要理會
好話唔好聽 一人一篤口水都浸死佢地啦

唔係維園出發 黑警就唔計入遊行人數
最後可能出現1:20既統計反差

其實咁多年七一d人咪又係成日係銅鑼灣先插隊

東角道得o個幾十米，到時龍頭響邊 行邊一邊出發都唔知咪仲混亂。

因為維園好難迫入去
唔係球場喎
係維園草地喎
無辦法

不如你捐返入你老母個閪度支持啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時半集合、3時起

當年我係足球場等到五點幾先出發。

是但啦
還點佢點做香港人都只可以接受

如果只係想插隊行應該咩位入

屌 依家幾十萬人都話得兩萬架啦 理閪得佢咩

Do you hear the people sing

最緊要有talking point，俾外國傳媒影多兩張相，寫啲有共鳴嘅野，借助外國施加壓力俾港府

到時既然咁多人，又熱又累，不如全部坐底，休息一下

咁大個人自己話事啦，想行邊咪行邊囉，仲要教咩！？

巴打唔小心去錯地方記得慢慢同其他人一齊行返過嚟呀

推,無經驗人士！請大家好好睇下comment 吸下經驗

播戰歌好過呢啲

之前發夢去睇盬醫生，個醫生佔中坐低過，之後去澳門被拒入境。

記得帶帽

睇吓係警方勁，定係我地班市民醒

push

應該整多啲英文嘅banner 舉

唔想人多
就千祈唔好上d 大陸app 大陸網呃人果日sogo 大減價

好似咁

sor, 死圖

金鐘好似多啲快餐店

差佬幫手撥火

會care條數果班本身都係行完影張相就當自己爭取左，。

緊係播WTF